CAZOO心口係何方神聖

一隊4連勝
一隊3-1領先利
好恐怖喔！！！！

4-1

推到有人識

cazoo 係比有車人士用ge網
姐係車路士

哈哈

5-1

你哈乜
我地車路士借巴克利畀維拉射死利

6-2

7-2